馮盈盈句原來係處好正

講完即刻紅都面哂飲汽水好可愛

link

link?

2:56

好正

無乜面紅咋喎

好柒 講錯野

恥笑人係處男，呢個一定係女王型痴女

明明講緊拍拖野，冇啦啦笑人係處做乜鳩

真心覺得佢講野一啲雅氣都冇

即係係佢心入面，拍拖一定扑野。

agger

咁呢個年代又好難唔扑架wor

收咗工之後

佢話自己無拍過拖，馮盈盈即刻話佢係處
即係佢暗示拍拖一定會扑野啦，自己都肯定唔係處

佢成日拍6號

睇錯湯盈盈

佢既著眼點竟然係呢度

但佢即時聯想果下真係好野，人地無過拖就即刻話人係處

同連登仔差唔多姐

咁多個得兩個係讀asshole/hd 其餘全部大學生，點解會嗰兩個有信心上呢個節目

拍拖=扑嘢 好正常

個大波may 笑個陣真係

其實點會係講錯野 係講錯就cut 走左啦 又唔係live show

好pure
以為拍拖先做得
一定係好女仔

馮盈盈啲肢體動作好撚姣
成日埃身埃勢

嗰個波波係咁俾人串做asshole仔

港女味濃

做乜鳩係咁摸人地六號啫

本身都冇人知有咁既節目
馮盈盈一句就全香港都知

btw寶珊好撚正

dse咋喎

佢應該係歷屆最mk嘅港姐冠軍

agree

盈盈都思路幾次雙登仔
好似跳左幾個step 咁

好第二集
話男生上堂打飛機 有女仔見到好嬲定點
佢即刻話係女仔因為無得參與 所以唔開心

屌 係咁打錯字

條女淫底

原來A0係咁解

波波真係好大波

佢根本就係絲打

成日係度串班毒撚

好中意依類女仔

同麥明詩拍埋高下立見
麥明詩有氣質 淡定好多
馮同氣質完全沾不上邊

拍拖唔一定扑野
但無拍拖一定無得扑野
好合理姐
除非call g

波波係乜水
又唔係大學生
博乜

節目效果啫

old news is so 唔識串

哇個節目會講打飛機架？ 有冇link

呢啲女先正
唔識野

G

咪尻up啦 讀緊asshole
利申：同學

馮盈盈正到on9，成班唔識貨

個樣真係唔得

睇得出係發自內心
完全冇經過大腦

淫底

好正...

你見到1000蚊post都知....
就知連登

吹奏果堆人

馮盈盈思路同連登仔一致
講女同學投訴男同學上堂打飛機
就話因為佢冇份玩

香港小姐喎

正宗淫底

好撚正

呢啲真性情既女仔先好呀
唔通好似黑鮑當年咁扮純扮處女咩

完全無問題
真性情
只不過佢透露左自己價值觀

台灣節目仲露骨
啲女講野仲放
兩岸三地最保守就係香港

冇拍過拖所以係處 唔等於 拍過拖就唔係處
好多連登仔都Logic Fail

不過事實上冇拍過拖都可以唔係處
其實她係高級暗示緊自己好純

冇拍拖=處就代表拍拖一定扑野？

我覺得呢個幾似馮盈盈

即係佢拍拖日日都扑野

Agger
之前睇台灣節目啲女講sex啲尺度大好多
再諗返起以前徐子珊上節目講性講得詳細啲已經俾人雪咗一排
先發現原來比起其他國家香港係咁保守

我敢講佢一撚定上開雙登
仲要係上咗好耐嗰種

根本就無問題
雙登仔 自己諗野根本同盈盈一樣
人地夠膽係鏡頭前講就唔得
自己喱係個keyboarded 前就得

時代變
而家港姐可以淫穢字眼掛口邊
幾年前講30-45分鐘就俾人照肺

咁on9點入kong u

所以就算係真講錯野都唔會CUT

而家TVB年輕觀眾流失得嚴重
呢D都剪走埋既話, 更加少人睇
話唔定係導演專登叫佢咁樣講黎吸引觀眾

咁就淫穢
我係咪去左清朝

冇拍過拖會聯想到係處有咩問題？
唔通會諗你去叫雞咩

痴女

幾好睇

佢好pure就真！
未拍過拖都可以唔係處架

馮盈盈呢d好易flirt
醫生準備戴帽

理大羅仲賺撚係處咩

kong u 6901有幾難入呀

AL都要有BCD架
Dse好似25分就得

BCD有幾難
6901收咁多人

當年on9入engine
睇返真係好撚彩

難過dse掛

越睇佢個嘴越樣衰 唔笑向下個時似闊梯形嘴
明明選港姐個陣都仲覺得佢靚
佢做sp就話正姐 麥明詩真係順眼好多 岩做老婆

馮盈盈係考DSE

馮盈盈94嫁 上面成班叔叔

我知
我指AL BCD勁過25分
不過佢好似28分

入面全部大學男/女神,比人串都好正常姐

狂講佢未讀大學
但佢又好似唔明

唔同TIER好心就咪請啦
呢D低下階級點會明大學生玩D乜

佢係比較出名既
又

都係得個紅字
冇內涵
一對比果班又讀得書又識得多野,見識又多既大學生男/女神
即時高下立見
不過依家KOL呢個字都阿豬阿狗都用,濫撚曬

其他個d唔係垃圾咩
除左玩運動個條女似有d氣質

完全體現到佢同麥明詩既質素差天共地
一個係上環，一個係旺角
同埋佢成日借d二就掂下6號

條女出面一定有sp

波波除左對波之鯡真係乜柒都唔掂

仲會坐響你身上一路劣你條尻一路用說話羞辱你再迫你奶佢腳趾

一個二個好撚假
兩個女主持唔洗講啦
係咪因為兩個都係港姐係咁互串

啲「KOL」仲撚假個個都話冇零用
梗係啦攞關窿咪得
個個都話自己係model
一年影幾幅又叫model
同frd去影又叫model
俾啲龍友狗公溝約影相又叫model

唔係話想踩自己人
但香港啲KOL同藝人真係好低質
上呢啲已經算幾free既節目都咁撚假

馮盈盈應該係呢10年最正港姐。

呢停連登仔係最冇judgement同獨立思考，以前跟人鬧陳巧文就係呢啲垃圾。

無咩互串咋喎
睇得出唔岩啞就真

馮盈盈好撚正

Di果個成日見
佢靚d

有咩分別 我又冇話係明串既
我意思即係睇佢地講野有骨
睇得出佢地互相都有敵意
但係鏡頭前又要扮冇野好撚假

對比其他學生個個係唔錯既
不過嘥氣 di大把靚女
唔係話八大冇一間多靚女過di
但間野個個都又fashion又化妝咁
梗係好樣啲

同埋上天公平既
邊有咁多又讀得書又靚女

你係咪戇鳩 上節目唔通串兩句就當面嘈呀

扮晒blue blood先叫好？

麥明詩可以同林作個d垃圾拍拖唔認 仲要拖拖拉拉
馮盈盈就係個醫生而且大大方方去認

唔似d人做雞又要拎貞節牌坊

波波真係有波波

唔比叫雞破處？

其他嗰啲都好垃圾喎ching 咪又係開口埋口講玩/sex
不過個波波又真係比下去，淨係識消費自己對波

屌埋你地個份